投訴戰線，有圖，大公疑似準備拆招牌

大公疑似準備拆招牌，九點幾影

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

終於拆

正視聽 係LED wall 屬僭建

國際刑警香港地址在邊度？

Sogo 果塊算唔算

之前話LED 有入則喎，係字僭建

咁大 應該有submit 比政府既 不過你可以去查下

有入則就唔算啦

何君妖個墳一直都未清但都冇人跟

BD hoball

建議打電話比勞工處, 1823
有人從事高空工作,沒有適合佩帶安全帶及獨立救生繩
從事建築工作沒有戴上安全頭盔個人裝備

另外懷疑有人沒有申請封路違例泊車, 漠視道路使用者安全